同樣係返OFFICE, 但好多著成套老西搵得一萬幾千, Tee+波鞋就搵幾皮野

d老西高高層另計

樓豬Tee + 波鞋搵幾千蚊要出廢post求安慰

FG第一份工已經日日hall tee沙灘褲返緊50k既工

真
我覺得要見客著西裝就話姐
利申 搵萬頭既毒撚部門 唔明點解要正裝返工

正你老母裝, 支那話黎架

屌
係咼
潛移物化左

我明白 我有個朋友做銀行日日着哂老西蕉哂頭返工但先搵得個2萬零蚊，細佬我搵6萬幾個月係間鬼佬公司仔到做Sr. AM日日牛記笠記返工。有時收工同佢行街，d sales 同常淨係理佢唔鳩理我。香港地真係先敬羅衣後敬人

好正常

你拎啲垃圾朋友黎比，自己會唔會覺得唔好意思
AM 都仲有分senior，真係希望你係打錯唔係老作

你既好多既數據係點黎
基本上20歲尾上到中層就已經20k up啦

不過我都係著開牛仔褲波鞋

1. 我無當我朋友係垃圾，只係針對住着西裝唔等於高收入人士呢個Point作討論。

2. Senior Accounting Manager

酷熱天氣直頭想著短褲

未試過著suit返工

呢樣真，中環班trader好多都係Polo+老牛波鞋